1948年既一千蚊買到咩

一個單位掛

一罐午餐肉

一部iphone

幾個街鋪

幾層樓